人中唔係繼承咗莎木咩？

點解d人仲咁期待莎木？
正常應該人中系統完善過莎木。

利申: 未玩過莎木

人中悶到

on9

一d都唔悶wor
你係咪玩親都skip晒所有cutscene

如果係既話真係好悶, 搵完野, 打人, 去下一個point loop

有冇人可以講下莎木吸引過人中嘅地方？

入莎木post詳談，順手推下post

莎木剩係每個npc都有自己既生活已經完爆人中
人中d街角真係鳩行完就算

人中係莎木低成本試作點知又受歡迎
咁大家自然對莎木期待

留名學野

行神室町仲熟過銅鑼灣

第六集廣島真心正

莎木1橫須賀 莎木2香港 莎木3桂林
會轉場景已經夠正，藍帝東亞復仇團

npc仲大量對白，1999年已經全配音
有開閂舖時間，過咗明天請早

莎木一已經有全語音360度第一身視角
商品可以直接拎上手睇
機舖打機會有埋動畫見主角埋去打機，唔係眼前一黑就開始
日夜隨時間轉換唔同景色，天氣會隨遊戲日子跟當年地方天氣報告轉變天氣會落雨 落雪
仲有聖誕節聖誕老人到新年npc會換和服出街
Npc全人物都可以交談，全語音，唔同日子或者觸發唔同劇情都有唔同對白
細節多成本自然貴好多，咁多野俾其他廠抽晒嚟用已經變到好平常

係"玩"既角度人中好過莎木（特別係1）真係多多聲

莎木1節奏太慢 唔係點對點或者提晒水做咩，要自己搵相關人物問寫筆記先知道點樣推進到故事玩法太創新
莎木1打鬥又唔多冇人週街挑你機練功就自high，到莎2就cut埋
莎木1時間未到或者過咗就要搵地方hea太現實 到2已經改善可以加快時間直接夠鐘
對遊戲講唔多似玩係要生活喺裡面，所以1同2各有愛好者，唔知3又點改法

驚整唔返莎木1 2 既感覺

如果淨係想打交當然悶

開段當自己偵探咁搵仇人線索我覺得好正